721 一周年 被控襲警女學生 准保釋候訊

網民在元朗「721」事件一周年之時，發起「和你shop」行動，多人響應號召在元朗及附近商場聚集，結果被捕。事隔近半年，一名年輕女學生被指襲警，今午（ 19 日）在屯門裁判法院提訊。她暫時毋須答辯，案件押後至 3 月 16 日再訊，以便辯方索取警方文件及給予法律意見，其間女學生獲准以 1000 元保釋，同時須每週向警署報到。

女被告馮**（ 18 歲，學生）被控於 2020 年 7 月 21 日在元朗舊墟路近燈柱 AD5167 ，故意阻撓正當執行職務的女警員 26207 方子欣。

Push